［法國足球］簡迪算唔算成功接咗馬基利尼班？

同樣係車仔一線球員，但簡迪有世界盃，今年又識做下攻勢，馬基利尼純防守

隔咁多年都叫接班？

十年啫

馬基利尼無世界杯？
人地仲有西甲喎

馬基利尼冇踢1998世界杯喎

沙利依家仲係逼佢轉位打攻中？
咁落去仲點接馬班

係喎sorry
自

乖豬

box to box 咋

勁過馬基